# Bu proje artık geliştirilmiyor!

# BTC-Market Client

AngularJS kullanan, BTC-Market-API ile iletişime geçerek çalışan istemci
uygulaması.


GitLab'in Pages özelliği sayesinde [adresinde](http://yigitsadic.gitlab.io/BTC-Market-Client/) uygulama barınıyor.
